動漫節多唔多game睇同試玩？

xbox同ps展區多唔多歐美game同日系game試玩？
邊類game少D人玩，排隊時間短D？我唔想排太耐

大作好玩既game好難唔排隊喔

淨係得ps4 xbox

sony唔會俾任天堂插旗

試閪咩全部網上book 晒，晒鳩埋去既時間